屋企個廢老話美國啲曱甴抵死、港仔係美國搞事一早死撚左啦，我聽到即刻開波屌佢

最後我駁唔刀

可能佢地講既野先係岩

你廢啫

我 : 班狗如果唔騎鐵馬撞人 手足會輸?

廢老 : 美國揸GTR 你死左啦

同佢講香港班黑警嚮美國嘅話一早坐晒監
係共產黨極權先至可以做到由上到下包庇

美國個個黑警都有number你可以投訴
仲有完整司法系統
香港班黑警打柒你都冇人起訴